一人一個覺得煩既連登user

我先
我自己，成日話日本妺點點點
好L煩

肥絲大隻
好撚煩

冇人識你

手機台 十足十 痴線過肥絲

佢個名叫十足十？

你而家咪識左

係

老衲-
假蓋

仲講肥絲 ,

小多士

笑左，真心煩

冇人想知，

關愛座hunter